asso都grad唔到

唉讀到成舊屎咁asso都grad唔到應該，唔想再讀但屋企人好想我入返u，真係想自殺死撚咗佢

我係你就唔讀啦，asso都grad唔到，唔通讀到u會grad到？

乜野叫入返U? 你入過咩 出黎做藍領好過啦, 好似我d格硬讀上黎grape又爛工又搵唔到, 枉費六年青春

入返u

本來入到
失左手姐

我真係好想知點先可以grad唔到

讀邊科asso

庇護工場員工嘅智力

未必
如果照你咁講樓主唔洗出來做野啦

入返u？
你本身讀緊？ 點解唔讀埋落去？

出黎做sells

能大is ok

Sales

執到正既話應該係salesperson
不過上連登執咁正有乜為

sales都唔識串
你都無資格笑人啦

讀偽進，出黎做黑警好過啦

衰咩呀？
多數asso都grad唔到一係英文太差，一係根本無心讀書

你唔好繼續浪費阿爸阿媽金錢啦，出嚟做幾年嘢先，之後想讀先再讀返囉

出黎做番幾年就慢慢搵到自己條路
到時你發覺唔一定要入U
不過你好好睇睇都讀埋個asso先啦
唔通見工人地問你點解唔讀埋asso先
你答人 因為我發現自己好鐘意做sales?

Auto correction
自膠

我地想像唔到